【失誤元兇？】卡利奧斯：拉莫斯至今未向我道歉

上屆歐聯決賽中，卡利奧斯遭受到拉莫斯的兇狠「批踭」，隨後就出現了兩個嚴重的失誤。在接受德國《圖片報》專訪時，卡利奧斯直言拉莫斯從未向他進行過道歉。

「我不知道，我的失誤與傷病有幾大關係。我不是在找藉口，我只是想要個解釋。我不知道拉莫斯是否有意要傷害我，他從來沒有向我道歉過。只有他自己知道是否故意傷人，但這些已經不重要了。檢查顯示我腦震盪，因為在正常情況下，我無法解釋自己怎會犯下這些錯誤。」

今年夏天，卡利奧斯以先租後買的方式加盟比錫達斯體育會。被問到為何離開利物浦的時候，卡利奧斯就這樣解釋：「我和高普之間沒有任何問題，我們的關係很好，是他將我從緬恩斯帶到利物浦的。無人要求我離開，我都沒有要逃離利物浦。但到了我這個年紀，必須要獲得足夠穩定的出場時間。」

痴撚線 自己隊友撞鳩拉莫斯先然後撞到佢都可以搵野賴

拉狗係原罪

9UP報?

呢條友真係痴鳩左線

而家全世界都知你係廢柴嫁啦，唔好再瀨人

真心唔想笑佢

收皮喇死獌狗

又關曼聯事

幫定班猁迷手畜打定先
係咪有咩唔滿意

廢柴嘅代表

屌你老母死獌狗.jpg

決賽見

痴撚線
Salah 都話有得講下
你條柒頭又學人走出嚟怨

講夠未呀垃圾派膠龍

鍠就係咁能賤

唔係邊有得上下鏡

有宵腦震盪你都會輸啲柒波架啦, 扮乜姐

又怨

做多左喇
你話拉狗同沙拿個單就係啫
你自己柒又想瀨鳩人地到

呢條垃圾

而家可以光明正大推個波落去

依條友其實好慘
ynwa wor

土超好多假波, 依家條垃圾有哂藉口話腦震盪
fatfat啦

踢過怨婦猁係唔同d